有冇cs學生有興趣收錢幫我做fyp

題目未定，連report一萬字
$1000
又或者唔係讀cs都得，不過我淨係出到八百
可留tg/email

禾tg: crrto

我抵諗啲 兩萬幫你做 唔包靚grade

tg: cargirlyt

$1000？

有意, study ig傾

屌你fyp起碼2500啦

哇。。睇黎我低估左個市價
但我真係唔多錢la
最多改到3000/2500（非cs)
但要保b或以上

起碼都一萬啦

我係咪比#3條友水左,$1000都有人留tg丫。。。

出手低咗啲wor

1000蚊
唔係CS但我當年咩都做晒就咁揾個非professional 嘅item proofread 都要1500
未計你technical term要加錢
你內容又冇又包report(仲要成萬字），又要包programme
你揾出面公司實做到，幾錢？自己諗

1000幫你寫intro
唔包grammar

1000蚊

你當你40蚊一個鐘 每日做8個鐘
3日多小小做完
賺到笑

樓豬覺得一個fyp計埋report要做幾耐？

$1500
CUHK NRE
有興趣？

比個facebook like我得啦

想做啲嘜
睇下開口開到個靚價比你

同埋跟邊個師傅
有啲師傅係唔接得

FYP要保B出1K咁撚低手搵到人做咩
其實2.5-3K都算低手 你要人寫完加返remark比你跟或者要知個logic flow點行仲煩過寫多份功課

你預如果真係好嘅10-20K 正路你都要比5K左右啦
計返IT狗時薪200左右 MARK UP 25% 寫大概一日
200*1.25*24~6K 我覺得真係識寫係呢類價位

ok, payme我先

加多個零就差唔多
做咁耐先得一千蚊 翻份parttime/幫人補習重好

我要1000個fb like 就夠

其實調轉立場諗
樓主人哋比1k係你會肯做曬成份prog 連 doc?

做份assignment 就可能得
仲要保grade